［接龍］一人一句 「＿ ＿ ＿ ＿，＿ ＿ ＿ ＿。」

餐肉香腸 時菜夾麵

恭喜發財 身體健康

光復香港，時代革命

光復香港 時代革命

窮人生仔

光復香港，時代革命。

點解要還，屌你老母

刁匪近平，不得好死！

香腸特辣，楊枝甘露

燒山好嘢 多謝燒山

今日不爽, 明日努力

香港獨立 唯一出路

改革警隊 復興香港

習近平死 共產黨亡

保護香港，時代更替

「＿ ＿ ＿ ＿，＿ ＿ ＿ ＿。」 最初好似係解「佔領中環，正式啟動。」

支那賤畜 你媽死了
靈堂失火 火我放的

小鍋米線，勿演小辣

香港警察 ，正一垃圾

佔領中環，正式啟動